食屎喇我重注左7500啊

面仔你下次可唔可以生性小小啊

面神放左熊我係咪冇事喇

麵麵：
唉 拉就拉啦 我驚西呀！！！！又入番 吹咩